經常企係地鐵車廂門口既人入一入嚟

如果車廂滿人 行唔到入去
感就正常嘅
但係我想講好多時車廂無人
企撚曬門口 唔比人出入
特別啊叔同師奶
搞到人地衝入車廂個陣都唔知企邊

其實你搭公共交通 可唔可以比返小小同理心
唔只係地鐵 其他交通工具都係

坐都冇得坐
連企邊都要你管？

通常唔理照行撞鳩佢地

不如訪問下d慢動作咁落車既仆街先啦
明明隔離度門仲多人
點知呢度有幾條茂利慢慢襟電話
好似賭神咁慢慢行出黎
搞到隔離都上哂呢邊先開始入

明明見到有人想入都唔肯行入去塞住曬 又無理由推佢前面啲人

阻住人就要管架啦
d仆街最鐘意一入車
就捉住第1個位條扶手
即係block撚住d人唔俾行入中間
唔該佢或撞鳩開佢就習習聲

無得坐
就要影響他人？
你份人自私定本身邏輯有問題

拍片囉講咁多嘢
講聲唔該借借有幾難先
位都冇得坐揀個地方企下都要俾道德塔理班屌影響人
我夠知香港太逼太多人啦